就算一雙手 只擁抱你的紀念碑

流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

Who

me

垃圾瘦撚

算啦好無 人小小幫幫忙話比我知呀

樓豬猁狗

班死痢狗唔係好撚勁架咩，做咩連護級球隊都贏唔撚到？

扮反

咪尾